90後美女全職做礦工

美...............?

應該係美國人